人生好似無咩興趣咁

同你相反
打機 健身 音樂 行山 睇書

最鐘意都係訓教

反而好多想學但冇錢/時間夾唔到

係.. 自己又懶